求沙田踩單車去下白泥路線

沙田>call的士>下白泥

城門轉大欖

再到流浮山

樓主預踩幾多個鐘先到

要踩幾耐到

唔停咁踩既話
沙田-上水 1.5-2hrs
上水-元朗 1.5hrs
計埋啲休息飲水食野時間
你預4個零鐘左右

沙田-上水 2個鐘係要踩得幾快下

keep住22,23km/h 就okay
不過依啲因人而異
實際上上面講果個時間係我自己親身經歷
反而要擔心用唔少時間去搵路

沙田-大圍-深水步-荔景-荃灣-屯門-天水圍-下白泥

上水去元朗大約條路線係點

佢連踩幾耐都唔知 就知唔係踩開
估佢要6-8個鐘
玩足成日

踩馬路
你上YouTube 搵一搵
早排chris 有貼新單車徑
但好似爛爛地

佢依個時間點問應該係想踩新單車徑
不過我建議踩新單車徑都係mtb用家比較好
上水-古洞-元朗 個路段太散同埋路況麻麻

沙田經大埔道出南昌 荃灣
跟住青公入屯元天 跟住入流浮山下白泥
沿住幾好踩

點人去大埔道
玩尻新手

試過環迴新界用左8個鐘